香港 加油

心情好沉重 只想真心講句 各位加油

香港人 加油
眼濕濕
we fight together

希望今日唔喺最後嘅香港日